邊個仆街用左甜筆神個名呀

屌你老母

我